[深夜吹水]一人一個氣質女神

咁多年我都係覺得佢好有氣質

好正